有冇人覺得譚仔杯凍幻茶幾好飲？

但次次飲完都想嘔，抖一陣又冇事

我都覺 飲完好似暈下暈下咁

仆街 頭先飲完
而家菊花火山爆發